支持走塑，不用飲管，由我做起！

我愛環保

on9仔
以為自己好撚型

環保係值得支持
但一諗到D垃圾企業又可以Cut cost就好撚不爽

下餐用三支

香？

關你撚事咩傻閪

諗起以前將飲筒改裝連住幾罐汽水直接飲
芬達 忌廉 百事 可口可樂 一次過飲曬

同環保撚一樣咁智障

樓主小學畢業未？

屌on9,打開個蓋成set拎返屋企啦

點解你唔走埋？你都係垃圾 仲要冇得回收

其實仲會鬥氣係咪中學以下先會